屌你老母勒邦占士同成堆黑人運動員日日出Ｐｏ，唔講以為個世界欠咗佢地

個政府又冇好似中共咁迫害佢地

煩撚到

好心啦

真係岐視的話撚有咁多有色人種名成利就

左膠真係既得利益自助餐嚟

認同

ＡＧＧＥＲ

日撚日話美國唔愛佢地

又成班ｏｎ９陪佢地癲。。。

他們捐咗幾多錢出黎幫homeless?
介唔介意同社會分享份人工？

非洲國家內無人歧視黑人啦！但係非洲都係咁失敗，證明係人種問題

我都相信racist問題係好嚴重
但究竟目標係啲咩？想政府點做先滿足？

成班垃圾

有美國幫佢地，世界對黑人印象會仲差

叫得占士既人都係低質d

好彩我叫占奔

James